張學友 香港演唱會 2019 購票交流區(3)

求21, 23或28号 $680/$980 雙連

Wrong

走左幾次音，但都正

老左反而個樣有味道

不過好多大陸人，講野又大聲，又要大大聲跟人唱

Btw 好浪漫下，有段時間會影啲情侶，睇下佢地做咩，再揀一對出黎，之後送畫比佢

好正好好睇 好睇過兩年前

求張學友 380/680/980

任何日子 2 / 4 連位

放
1月29日（尾場） 42段 31行 $680 二連/四連
歡迎任何查詢

放 2 張23 號680 ， 29 和32 行

放 29號 980 單丁， 11行

改2連

收24號 380/680 單丁一張

放
2連
28/1 680 | 33行

放27/1(日) 680 2連 64段29行

放27/1（日） 980飛單丁
63段 11排
43段 15排
56段 11排

1200@1

放
1月29日（尾場） 42段 31行 $680 二連
歡迎任何查詢

放29號尾場單丁680

放23 30行$680兩張連位
$1900兩張
Tg

收 張學友 1.27/29

680/980 連位

收$380 飛2張比老豆老母睇
有意請tg我協助做孝子

放一張 24 號 680
tg

收任何日子 $380 或 $680飛
想買兩張孝敬父母

收24號或以後日子680二連

放張學友1月24 號 380四連

收 380680 兩張 連位

換飛 25/1 $380 2連

換 23/24/27/28/29 $380 2連

平售一張 24 號 680
tg

比買家放飛機 求 張學友 27/1 or 28/1 $680 兩連 自用，可以接受少量手續費

收一張尾場

tg:rc1201

收兩連 27/1 680/380
買比屋企人睇 小炒可接受

放 尾場 29/1, $680 ,2連位

有意請pm

收27/1 $380/$680 2 張

收 1.25 680 兩張連位
1.29 680/980 連位

賣嘅請報價

誠收張學友 380/680

任何日子，2連位

請連價錢

出張學友門票
$680
25/1 （星期五）52段28行2連
27/1 （星期日）75段33行2連
27/1 （星期日）57段32行2連
29/1 （星期日）79段23行4連
29/1 （星期二，尾場）53段24行2連
。
$980票
24/1 （星期四）70段18行單張
29/1 （星期二尾場）53段10行單張

收 27-29/1 680/380 兩張
買比屋企人睇 可接受小炒

收任何日子$680/980

收今個禮拜680兩連

收飛賣飛集中討論TG group

任何價位

收24/1單丁或連位

收23/1 單丁

放1月27單丁

收23/24 2張連位

放張學友演唱會門票
27/1（日） 980票單丁
43段 15排 89
1200

收24號 980 2張連位
可加500手續費

有冇分辨真偽方法

出張學友門票
$680
25/1 （星期五）52段28行2連
27/1 （星期日）57段32行2連
29/1 （星期二）79段23行4連
29/1 （星期二，尾場）53段24行2連
。
$980票
24/1 （星期四）70段18行單張
29/1 （星期二尾場）53段10行單張

收任何日子$380 2連

收學友 任何日子 2/4連
用嚟孝敬父母

求張學友 380/680/980

任何日子

2連或3連或4連都ok

出張學友門票
$680
27/1 （星期日）57段32行2連
28/1 （星期一）42段21行2連
29/1 （星期二）57段27行2連
29/1 （星期二）79段23行4連
29/1 （星期二，尾場）53段24行2連
。
$980票
24/1 （星期四）70段18行單張
29/1 （星期二尾場）53段10行單張

rundown無變 可惜d

依家尾場680啲黃牛放幾多

收25/1 680 兩連位

收29號 380 雙連

究竟2張30行嘅680要賣到幾貴，先會賣咗成個月都仲喺度repost又repost

我直接係到答你啦 Total $2000

放正價星期一1月28日
單張$980

黃牛繼續死全家啦 屌你老母

死全家啦 仆街

讓今晚680門票一張 31行
無人要就自己睇算

有1張29號 $680
tg:

tg?

收2張任何日期 $380/ $680 2連位

收任何日期380/680 2連 帶價pm

收28/29號 680/380單丁位

Tg?

收28/1 2連

輕輕一推

收張學友980 680 380

價岩 約交收

有意報價

收學友尾場29/1 $380/$680
岩價約交收

出張學友門票
$680
29/1 （星期二）57段27行2連
29/1 （星期二）79段23行4連
29/1 （星期二，尾場）53段24行2連
。
$980票
29/1 （星期二尾場）53段10行單張

放
張學友
29號$380 單丁位

有意請tg

收一張28號380或680單丁

收680$ 2連 帶價pm 可即日交收
[url]http//

收兩連，tg 留價

今晚有無原價單丁？

出張學友門票
$680
29/1 （星期二）79段23行2連

Last two

放尾場張學友演唱會
$680 連位兩張(last 2)
680 最前21 行
歡迎查詢!

收28/1 2連 帶價

求張學友 380 兩連 任何日子
孝敬父母 可接受合理手續費
價岩即交收

收兩張任何日子

原價放兩張尾場29/1張學友
$380 兩連 65段35行
或whatsapp 92201287

先到先得